Android studio problem

select database 點解唔係0 但顯示出嚟係令0

你講乜撚

你先學好表達能力先學其他語言吧

知唔知知自己講緊咩